Descripcion de la problematica
==============================

Actualmente los convivientes de los  edificios departamentales se encuentran sometidos a obligaciones y deberes, estos, los obligan a aceptar ciertas condiciones y normas, las cuales deben ser cumplidas para el correcto funcionamiento de la entidad. Sin embargo el resguardar el cumplimiento de estas responsabilidades es una tarea muy compleja, la cual incluye un amplio espectro de responsabilidades y seguimientos, es por esto que como proyecto para la asignatura de Arquitectura de Software se ha establecido como desafío diseñar e implementar un sistema de software que permita apoyar la gestión del administrador en cuestión.